[影片集合] 荃灣站塞車武術大師多材多藝，佢仲有踢毽、唱粵曲同人體掃瞄

佢仲有踢毽，唱粵曲，人體掃瞄

真男人

好L勁

我豬肉佬何嘗唔想做一個藝術家

手足

落得場都係手足

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

respect

冇dry martini, 飲啤酒頂住先

佩服

全能藝人

戰力好高

其實點解佢咁樣會唔開車

好型上我吧

英雄

hehe